﻿ Thanh_tra cơ_sở đào_tạo và trung_tâm sát_hạch cấp giấy_phép lái_xe
Việc thanh_tra chủ_yếu là về chấp_hành các qui_định nhà_nước về đào_tạo và sát_hạch giấy_phép lái_xe , thời_gian thanh_tra trong 16 ngày .
“ Việc giải_quyết tái hòa_nhập cộng_đồng cho những người sau cai_nghiện phải có định_hướng , hạn_chế đến mức thấp nhất tỉ_lệ tái nghiện ” , ông Nguyễn_Thành_Tài - phó_chủ_tịch UBND_TP . HCM - nhấn_mạnh như_vậy tại buổi sơ_kết đợt 1 công_tác hậu cai_nghiện chiều 3-4 .
Số_liệu của công_an cho thấy TP.HCM hiện có khoảng 1.000 người nghiện mới ngoài xã_hội , 2.000 người từng trốn khỏi các trung_tâm , trong khi tình_trạng bán_lẻ ma_túy vẫn diễn_biến phức_tạp tại một_số quận vùng_ven .
Sáng_qua 3-4 , đại_diện Bệnh_viện ( BV ) Nhi_Đồng 1 ( TP.HCM ) đã đến khảo_sát và hỗ_trợ công_tác chống nhiễm_khuẩn BV theo đề_nghị của BV Phụ_sản quốc_tế Sài_Gòn . Bác_sĩ Tăng_Chí_Thượng - giám_đốc BV Nhi_Đồng 1 - cho_biết BV Phụ_sản quốc_tế Sài_Gòn làm tốt và đúng qui_trình chống nhiễm_khuẩn BV .
Tuy_nhiên , lưu_lượng BN và thân_nhân tại BV Phụ_sản quốc_tế Sài_Gòn rất đông và điều này là yếu_tố làm gia_tăng nguy_cơ lây_nhiễm bệnh .
N . ẨN - L . A . Đ . - L.TH . H .
